李梓敬西門梓係咪奶共到精神分裂？

以前去美國大學讀書
仲要2004年幫過美國民主黨總統候選人助選

依家就係咁奶共
不斷批評西方民主國家
不斷吹捧支那係世界級
依家就無啦啦批評台灣防疫

咁撚愛國係咪應該要放棄咗美國學歷先呢？
唔係應該要讀返個支那大學學士咩？

田大少點解會有個咁On9昔日徒弟
姐姐唔擔心西門梓會影衰新民黨咩？

唔好理條傻鳩,佢高調地戇鳩就係想搏上鏡賺知名度做何妖2.0

可能有黑材料比老共揑撚住個春袋

唔落力啲奶就會比紫荊黨取代

同689一樣靠轉貼數搵食

唔關事
支共肯捧上位咪奶到咁恆

典型投機份子 恨議席恨到傻咗

美國民主黨咪即係中共
你訓醒未

咩小黃人, minions呀?

其實條撚樣個轉變係好明顯,自由黨嗰陣講嘢係柒但都無咁串,支聯辦力捧過葉劉党後完全係行何妖條路線

16年屌客海恩係西環契仔
而家自己就做呢個佢之前屌過嘅人
可知佢呢個人有幾無恥

點選都輸

三姓家奴

點解一個人轉變可以咁肉酸

典型極端投機份子，毫無立場可言

$$$$

不過共產黨唔會放心用呢種人

2004年共和黨奶共奶得仲大力

因為個18萬人打完之後以後都無反應了....

呢啲人大把痛腳揸死佢

佢唔落力奶遲啲俾人批落台嫁啦

條友真係好撚低質

都係搵啖飯食姐你知我知共產黨都知

紫荊黨出現就唔可能祝福多姓家奴

今日為利益轉軚 聽日都可以為利益轉軚
最多都係會比個焗腸佢做 好似垃圾桶咁

有奶便是娘
青年形象上唔到位咪學何妖癡線佬路線

冇精神分裂真係好難奶到共
我都想奶 但係精神分裂唔到

佢唔咁樣點搵存在價值呀，佢都要食飯呀

who cares
小丑一名

呢啲一定有把柄係共产党手上

係自由黨上唔到位，咪轉形象
最慘大把低端人口受

美國民主黨咪共產黨
從一而終姐佢

佢漢奸嚟㗎
扮愛國搵著數

台灣唔係中國？
佢鬧台灣政府即係鬧中國政府
又違反國安法

美國民主黨咪即係香港民建聯

因為佢見到極藍有市場
就好似何君堯一樣
投機分子

搵食艱難呀

其實佢屋企大把

岩
只有極藍既藍屍先天真以為呢啲人係真心

岩啦 繼續棒佢 等人睇下老共智商其實幾高 千其唔好比佢停

咁人地真係親身接觸過西方民主制度後，而得出呢個結論

都係打份工

唔好啦

唔係講笑，分分鐘未來廿年都係佢做，如果中共唔倒台

人地恨做議員恨左好耐，由大約2012年自己搞個「自由黨青年團」，以青年團主席身份個個禮拜日去城市論壇鳩up，到2016年借田少上位，一心諗住走「理性建制」路線黎呃個位返黎，結果得票同陳雲差唔多

咁宜家咪走深紅路線呃票囉

結論＝有頭有尾有論述，個柒頭呢種叫叼盤，賤種叼盤狗

又唔係寫論文

所以隨撚便鳩up囉依個賤種狗

blue blood都要咁瘋狂奶共

李梓敬大把水

而且係fake news 工廠

根本連中国邊料都係假，藍撚個屁
連風都收唔到既垃圾，連大公報都好撚過佢
（至少大公報可以氈狗屎）
（睇條友講咩，浪費時間同金錢）

藍絲版大紀元差唔多
根本係藍絲界既郭文貴黎

庚子年淨身，滿清覆亡前先淨身入宮

傻尻

正常呀
聞屎黨都係奶共

其實呢個唔係更加令佢講既野更有說服力咩，佢不竟有美國民主親身經驗，樓主你quote完可唔可以解釋下?

揾食 r 撈
唔怕柒 最怕無人睇無人講佢
只要做到小粉紅偶像就可以再吸多啲金

仲好意思話自己係DBS畢業

而家唔落力咁奶, 下年垃圾會損舉隨時無得出選 !

佢d片材料完全唔洗research根本渣住份大公文匯，再用浮誇風格創作d花邊就ok廣告錢幾易賺

剩係記得比余婆婆屌到佢唔撚識回應

黎智英都喺細時come from支那，用你個邏輯蘋果日報講班支那賤種唔會講錯

依啲仆街真係亂世先出到

黑變白 白變黑不嬲都係班小人既技倆

藍絲用嘅字眼都特別on9

乜原來蘋果日報全部報導係黎生寫?不過唔關心

等樓豬解釋上面佢quote完有乜論述

把柄

西門柒頭引用返一個失去國際信用兼被指控既疑犯既口供，就當乜撚“澄、毋懼抹黑”

兜唔到嫁啦你，唔洗等，直接同我地講毛語錄啦

佢發現咗最揾錢路線

以前我有follow西門梓 未扮深藍奶共前一個post得幾十個like
一轉左扮深藍kol 搵食 即刻有幾千

搶姓何隻賤種生意

其實睇佢點對自由黨, 就知佢係咩料

傻鳩都上到熱門，拉

佢條J 一般size
好難揸得住

似係佢自己露出屎眼
主動叫阿爺無套內射佢咁
但係搞左咁多野
都仲未有幾多甜頭

美國民主黨咪又係奶共
算尻數啦

r

小黃人、連登網，次次一見到呢兩個字就知係啲廢中廢老藍絲

男人老狗走去紋眉，呢隻屎忽鬼何止精神分裂，直情心理變態！

係

肯捧佢做kol100算唔算第一步

列根出名反共

美國民主黨 = 中國共產黨

當年佢俾個阿婆鬧佢嗰陣已經知佢係仆街仔黎，俾人捉到人地講野佢玩電話嗰陣副嘴臉核突到

呢d冇權冇勢契弟洗撚要把炳
求其講句捧佢上位就自動波投誠

最貴唔係中國疫苗咩

佢只不過係騎牆派，
風吹邊邊跟邊邊

撐共好似吸毒咁，何妖做共匪426之前都好正常 之後就上左身咁

啱啱先知佢拔狗 又讀李寶椿

不竟

之前佢仲有搞 KOL live 勁嘔心

THX BRO 畢竟~

想上位 瞓醒未

愛国從來都係一門大生意

為咗一個錢字

佢邊位呀中共要揸佢春袋

你估佢係11哥咩

依家人地要做高級紅嚟博上位

仲要2004年幫過美國民主黨總統候選人助選

奶到咁爛果班係唔會上倒位
佢係咪弱智

佢可能真係弱智
姐姐點解要收呢件垃圾

幾十

學周柏豪咁 分化佢係偽藍 有冇得諗

首先你要做到藍屍KOL先

左傾機會主義者

有啲人無錢為咗有收入咩都講得出又無成本
慘在啲藍絲好鐘意聽 日日自願被洗腦

你唔覺班所謂建制派 全部都係廢柴垃圾？ 佢地除咗瀨 仲有咩技能可以游到上社會上流？ 其實佢地好可憐

美國間諜

三家性奴

佢地本身聽唔聽思想都係咁
最大問題係佢地聽完咁多fake news會自我澎漲,覺得自己識好多野
佢地以前圍內暗啞底講呢d on9野,但係都知自己讀書少,唔似依家咁周圍宣揚

smartass精神，個人冇立處，最重要有得爬上去

你又幾啱喎
我屋企條深紅廢老日日睇呢d
睇到以為自己係共狗高層

開口埋口都係中央xxx

日日用美國facebook
唔用中國微博？

幫美國民主黨總統候選人助選咪奶共囉，冇衝突呀，民主黨唔奶共既話中共都冇今時今日啦

搭車聽到啲老嘢會播佢 YT

洗腦洗到人都on9

無嚴重不良反應，即是有輕度～中度不良反應？

喺外國冇機會，冇俾鬼佬重用，咪懷恨在心囉，呢啲人我見唔少。

有無人可以update呢件事
西門梓敬屌柒黃秋生？

呢個邏輯連小學生都自愧不如 ....過盛又唔肯出口 仲搞到香港冇口罩, 簡直係智障藍嘅最佳典範

04年你做乜鳩
04年連中共都唔係依家既中共啦

邊個來？

佢呢d垃圾擺明投共啦

條友想做議員 想到 痴左線

Y2K 明辨是非!

$$$

除咗呢樣，呢啲垃圾，佢有咩本事可以搵大錢？

佢自從又一村輸撚咗就癡撚咗線
正常自由黨地盤又一村輸咗
多數好大鑊

做鴨藍神

我覺得佢係GAY既

秋生哥屌佢個單係咩事黎

幫過美國民主黨總統候選人助選

兩黨共識

即係有不良反應

所謂恐同但深櫃

叫得最大聲既, 通常暗地裡都係

可能佢結婚生咗個仔
都係煙幕

又話攪藍色經濟圈。又話想講D傳統傳媒吾想比人知既真相。自己係正常人，手足就係小黄人。火刀黎！

李梓敬: 中共錢好難賺 要幾咁泯滅良心先講到野討好中共

當年見佢係cityu canteen 食

想知田大少有冇後悔棒佢

佢心底裏係直頭好撚後悔

屌都有5千個like

8964一樣大把藝人,政治人物一樣屌共產黨
依家未一樣奶人民幣

俾藍絲打飛機

佢好明白而家嘅演算法之下，睇佢channel 嘅人根本唔會接觸到另一邊嘅資訊，所以佢講到有幾天花龍鳳都冇所謂

無話後唔後悔啦,本身都係投閒置散嘅路人

佢背後有咩人脈? 唔識人無後台好難係中共嗰堆人上位

條柒頭又懶又廢
唔輸就奇

個遊戲都就黎玩完
佢加入無耐仲咁落力玩做乜
其實近幾年先轉藍果批真心傻仔
五年內應該全部變晒北漂紫荊黨
好明顯上面情願俾返北佬揸旗
佢地唔知可以做咩角色
忠誠反對派？

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍